{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099652",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 루가노"
    },
    "text": "河南甘一洞に位置するカフェ、ルガノは毎日10:00から20:00まで営業しており、Last Orderは19:30です。 メニューの価格は最近の物価上昇と材料費上昇によって少し上昇しましたが、私たちは最高の味とサービスを提供するために努力しています。 カフェは高級感のあるインテリアと良い雰囲気を備えており、お客様の満足度向上のために努力しています。 団体で6人以上の訪問時にデザート1種を無料で提供し、お店を訪問した後、レビュー作成時にアメリカーノ1杯を無料で提供します。 ご来店の際、ドリンク1杯につきクーポン1回を提供し、10回貯めるとアメリカーノ1杯を無料で提供します。 駐車場もあるので駐車が可能で、甘一百済中学校の裏門で下車するとお店がすぐ見えます。 メニューは多様に用意されており、価格はエスプレッソ4,000ウォン、アメリカーノ4,500ウォン、フラットホワイト4,800ウォン、カフェラテとカプチーノ5,000ウォン、蜂蜜ラテとバニラエクストリーム5,500ウォン、キャラメルマキアート5,800ウォン、クリームモカラテ、アインシュペナー,アフォガート6,000ウォン、ココナッツシェイク6,500ウォンに設定されています。 オートの変更は500ウォン追加で、デカフェの変更は無料です。 ピーチアイスティーとカモミールリレクサーはそれぞれ4,000ウォンと4,500ウォンで販売され、ルイボスティー、イチゴ牛乳、イチゴスムージーはそれぞれ5,000ウォン、5,000ウォン、5,500ウォンで販売しています。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルガノはどの時間からどの時間まで営業していますか？",
            "answer": "ルガノは毎日10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルガノの最後のオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ルガノの最後のオーダーは19:30です。"
        },
        {
            "question": "ルガノのメニューの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ルガノのメニューの価格は最近の物価上昇と材料費上昇によって少し上昇しました。"
        },
        {
            "question": "ルガノでの団体訪問時に特典がありますか？",
            "answer": "ルガノでは団体で6人以上の訪問時にデザート1種を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルガノを訪問後にレビューを作成すると何か特典がありますか？",
            "answer": "ルガノを訪問した後、レビュー作成時にアメリカーノ1杯を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルガノへの来店時にクーポンが利用できますか？",
            "answer": "ルガノへの来店時、ドリンク1杯につきクーポン1回を提供しています。10回貯めるとアメリカーノ1杯を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "ルガノの場所はどこですか？",
            "answer": "ルガノは河南甘一洞に位置しており、甘一百済中学校の裏門で下車するとすぐ見えます。"
        },
        {
            "question": "ルガノのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ルガノのメニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、フラットホワイト、カフェラテ、カプチーノ、蜂蜜ラテ、バニラエクストリーム、キャラメルマキアート、クリームモカラテ、アインシュペナー、アフォガート、ココナッツシェイクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ルガノの駐車場はありますか？",
            "answer": "ルガノには駐車場がありますので、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ルガノのメニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "ルガノのメニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、フラットホワイト、カフェラテ、カプチーノ、蜂蜜ラテ、バニラエクストリーム、キャラメルマキアート、クリームモカラテ、アインシュペナー、アフォガート、ココナッツシェイクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ルガノのドリンクの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ルガノのドリンクの価格はエスプレッソが4,000ウォン、アメリカーノが4,500ウォン、フラットホワイトが4,800ウォン、カフェラテとカプチーノが5,000ウォン、蜂蜜ラテとバニラエクストリームが5,500ウォン、キャラメルマキアートが5,800ウォン、クリームモカラテ、アインシュペナー、アフォガートが6,000ウォン、ココナッツシェイクが6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルガノのドリンクの変更は可能ですか？",
            "answer": "ルガノのドリンクのオートの変更は500ウォン追加で、デカフェの変更は無料です。"
        },
        {
            "question": "ルガノのティーやスムージーはありますか？",
            "answer": "ルガノのティーにはピーチアイスティーとカモミールリレクサーがあり、それぞれ4,000ウォンと4,500ウォンで販売されています。スムージーにはルイボスティー、イチゴ牛乳、イチゴスムージーがあり、それぞれ5,000ウォン、5,000ウォン、5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ルガノではたくさんのご利用をお待ちしていますか？",
            "answer": "ルガノではたくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 871
    }
}